\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Ziehharmonika}
\index[in]{Nicht fürs Süße}
\index[vw]{Autoren!Theodor Kramer!Ziehharmonika}
\index[vw]{Autoren!Theodor Kramer!Nicht fürs Süße}

\beginsong{Ziehharmonika}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/nichtfurssusse} 

\beginverse 
2. L\chord{a}eer, verf\chord{F}ilzt ist m\chord{C}eine T\chord{G}asche \chord{a}und durchl\chord{F}öchert \chord{C}ist der H\chord{G}ut; \\
d\chord{C}ass ich l\chord{E}eb', das H\chord{a}erz aus Asche, m\chord{F}acht: Aus Br\chord{G}anntwein \chord{e}ist mein Bl\chord{a}ut. \\
L\chord{a}ai la l\chord{F}ai lai l\chord{G}ai la l\chord{C}ai lai l\chord{a}ai la l\chord{F}ai lai l\chord{G}ai la l\chord{a}a, \\
d\chord{F}ass ich l\chord{G}eb', das H\chord{a}erz aus Asche, m\chord{F}acht: Aus Br\chord{G}anntwein \chord{e}ist mein Bl\chord{a}ut. \\
\endverse

\beginverse
3. L\chord{a}ieß' das S\chord{F}alz der Tr\chord{C}änen Sp\chord{G}uren, w\chord{a}ären m\chord{F}eine G\chord{C}ucker bl\chord{G}ind; \\
m\chord{C}eine L\chord{E}iebsten s\chord{a}ind die Huren, m\chord{F}ir Ges\chord{G}ellen St\chord{e}aub und W\chord{a}ind. \\
L\chord{a}ai la l\chord{F}ai lai l\chord{G}ai la l\chord{C}ai lai l\chord{a}ai la l\chord{F}ai lai l\chord{G}ai la l\chord{a}a, \\
m\chord{F}eine L\chord{G}iebsten s\chord{a}ind die Huren, m\chord{F}ir Ges\chord{G}ellen St\chord{e}aub und W\chord{a}ind. \\
\endverse

\newpage

\beginverse
4. D\chord{a}as Fals\chord{F}ett, das m\chord{C}öcht' um\chord{G}armen, d\chord{a}och das G\chord{F}anze tr\chord{C}ägt der B\chord{G}aß; \\
h\chord{C}ab' Erb\chord{E}armen, br\chord{a}auch' Erbarmen, d\chord{F}och zu\chord{G}innerst h\chord{e}aust der H\chord{a}ass. \\
L\chord{a}ai la l\chord{F}ai lai l\chord{G}ai la l\chord{C}ai lai l\chord{a}ai la l\chord{F}ai lai l\chord{G}ai la l\chord{a}a, \\
h\chord{F}ab' Erb\chord{G}armen, br\chord{a}auch' Erbarmen, d\chord{F}och zu\chord{G}innerst h\chord{e}aust der H\chord{a}ass. \\
\endverse

\beginverse
5. W\chord{a}eiß zu v\chord{F}iel und m\chord{C}öcht' doch tr\chord{G}äumen w\chord{a}ie der \chord{F}Echs im S\chord{C}onnensch\chord{G}ein; \\
l\chord{C}eeres Br\chord{E}ausen \chord{a}in den Bäumen, br\chord{F}aus' für m\chord{G}ich, nick' tr\chord{e}äg' ich \chord{a}ein! \\
L\chord{a}ai la l\chord{F}ai lai l\chord{G}ai la l\chord{C}ai lai l\chord{a}ai la l\chord{F}ai lai l\chord{G}ai la l\chord{a}a, \\
l\chord{F}eeres Br\chord{G}ausen \chord{a}in den Bäumen, br\chord{F}aus' für m\chord{G}ich, nick' tr\chord{e}äg' ich \chord{a}ein! \\
\endverse

\beginverse
6. D\chord{a}arf nicht r\chord{F}uh'n, muss Str\chord{C}aßen w\chord{G}eiter; d\chord{a}enn bald b\chord{F}in ich n\chord{C}icht mehr d\chord{G}a. \\
\chord{C}Und es sp\chord{E}ielt die St\chord{a}adt kein zweiter s\chord{F}o die Z\chord{G}iehharm\chord{e}onik\chord{a}a. \\
L\chord{a}ai la l\chord{F}ai lai l\chord{G}ai la l\chord{C}ai lai l\chord{a}ai la l\chord{F}ai lai l\chord{G}ai la l\chord{a}a, \\
\chord{F}Und es sp\chord{G}ielt die St\chord{a}adt kein zweiter s\chord{F}o die Z\chord{G}iehharm\chord{e}onik\chord{a}a. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: Theodor Kramer - Weise: Singekreis Silberburg\\
MO: 139
\end{angaben}
